一句講哂﹐concert拍手掌幫手打beat？

如題﹐講緊香港。

先唔講個beat啱唔啱﹐係唔係唱緊柔情soft歌﹐

聽緊演唱會嘅時候幫唔幫忙拍手掌打beat？

成班鳩吓鳩吓咁跟住拍
屌你老母唔撚好搗亂啦

毒撚開post無人理

睇歌

？？？

eason一律唔拍 佢都唔鐘意人啪

歌手叫拍就拍